文翠珊係保守黨點解著得咁開放

咁冇誠信唔怪得保守黨過唔到半數啦

又要打j